岩岩係台灣番黎...jet lag好嚴重..有冇人明..

又頭暈...又作嘔...真係好撚辛苦...
各位有冇解決jet lag既良方...我想聽日可以正正常常番到工咋

點會唔知

真心

講黎聽下

航班延誤

跨時區旅行或洽公對現代人來說是司空見慣的事，但在長時飛行結束時，人們可能或多或少會出現所謂時差（Jet lag）症狀，如白天過度嗜睡、睡眠障礙等，症狀嚴重程度也與個人敏感性有所差異，時差對於旅人來說是一件困擾的事。

SOURCE :

你都係唔去坐飛機啦樓豬

台灣香港都係GMT+8 何來時差之有?

jet lag 24小時

樓豬住外國

咁我依加周身唔舒服唔撚係JET LAG可以係咩

你姨媽搵你

上次去完天水圍都係咁……

你自己有病囉

咁都有得笑

早兩日入完南Y島
jet lag搞到今日都仲有啲唔舒服

你有冇諗過你真係病咗

癡線 無啦啦話人有病

慌死人唔知自己岩岩坐完飛機囉

閱

On99

坐飛機有咩咁巴閉
不過型過無得坐飛機既柒頭咁解

Brain lag?

坐完飛機=有jet lag
窮撚logic

早幾日去完天水圍返黎呢家仲未適應到

搭唔慣飛機咪出聲囉

唔係講笑 頭先騎牛入元朗都jet lag左下

你周身唔舒服可能係真係唔舒服 又或者其他可能性
但jet lag就係要有時差 無時差就一撚定唔係jet lag

好多真心

我有時九龍過香港都jet lag

你都幾廢 我上次北京飛返黎都只係有啲鼻水
你飛個台灣都咁

咁撚膠都有人認真 真係錯撚哂

恥笑開始

上機前一晚最近要唔好訓 拉返個時間差

緊

起一起底都知樓主假膠黎

岩岩搭車過海 都有jet lag好辛苦

唔洗起都知啦屌

你係有病

岩岩係機場返沙田都有bus lag 依家個頭暈暈地

你有冇醫生紙？

呢d叫水土不服呀
Jet lag

頭先撘𨋢都有啊 陰公 本來起身返工 點知眼訓到要返轉頭

屌，同樓豬一樣！
lag 都行路都疾疾下

you fucking fake plastic
block 7 you suen

幾多fps?

好難分上面堆會然邊個真心邊個假膠

請善用起底功能

今朝番工搭地鐵都有jet lag, 點算
同求點解決

fps 4-5 啦，
呀媽問我係咪病左，
我解釋佢都唔明
未試過真係唔會明

仲話無 lag成24個鐘喎

假膠post個個咁撚認真

要善用起底功能

monday lag 吓嘩

暈機浪？

on9

我有時落街返到屋企都有jet lag

擺明假膠，仲有人認真

無人明呀，走啦

都無brain 何來lag

LAG得好嚴重

尋日搭車係西貢青衣來回，lag得好勁，分唔到今日係星期日定星期一

每日落床都有jet lag

唔爭氣，笑左

吾想返工就吾想返工啦
Jet lag

唔知，講黎聽下

認真問下
如果坐長途車越過時區
又會唔會有類似jet lag 的問題？

點解咁多負皮 明明岩架喎 冇時差何來有jet lag

去話屯門公路未呀？
個邊日撚日都jet lag 七點出門口都可以lag到九點先到九龍
唔講以為飛撚左去台灣添

偽裝真差
一睇就知假膠